【三罷】今日應該都會被罷工，多謝各位手足

多謝咁多位手足，我琴日成功被罷工，今日都好大機會被罷成功
而家18區開花快閃set RB係好成功，係有一點要改善下，就係你地班搞革命可唔可以早D起身啊！！

難為有地地區哨朝早3點半就起身出動放哨，哨子都會眼訓架

攬炒巴：
寧化飛灰 不作浮塵

天琦：
光復香港 時代革命

日日罷到Hihi我
謝絕會監管

推